有冇手足有唐詠詩J圖比我劣下J 發洩一下

直苴輸左影后 好激心
好想程罰下個衰妹

j佢似懲罰自己多d 完全搵唔到j點

死臭雞

不知幾撚索 細蚊囝唔識野

MK

個加拿大黑撚哂好噁心

睇錯唐詩詠